# Android Training Course in Chinese

* Android Training学习交流组：363415744，欢迎所有学习Android开发的同学加入，更欢迎有意向参与到这个课程汉化项目中的同学。请看到的同学点击Star支持，感谢！

## Google Android官方培训课程
<http://developer.android.com/training/index.html>

Google Android团队在2012年起开设了Training课程，从开始的十几篇文章，不断的增加，截止到现在2014年中，已经有近百个课程。无疑，这是学习Android应用开发的绝佳一手资料。

期待能够通过Github发起这个协作项目，借助大家的力量，一起尽快完成所有课程的中文版。这不仅仅只是在翻译，更是一个学习积累并输出帮助别人的好事情。期待大家的加入！

<a name="online_reading"></a>
## 在线阅读

* 点击链接<http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/index.html>
* 目前进度：90%

<a name="courses"></a>
## 课程结构

**目录对应的文件路径：所有的源文件放在项目根目录的`SOURCE`目录下，打开`SOURCE`目录下的`SUMMARY.md`文件查看下面章节对应的路径与文件名，所有文章均使用Markdown格式，关于Markdown，请看下面的介绍**

* [序言](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/index.html)
* [从这里开始](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/index.html)
   * [建立你的第一个App](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/firstapp/index.html) - @[yuanfentiank789](https://github.com/yuanfentiank789)
       * [创建一个Android项目](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/firstapp/creating-project.html)
       * [执行你的程序](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/firstapp/running-app.html)
       * [建立一个简单的用户界面](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/asics/firstapp/building-ui.html)
       * [启动另外的Activity](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/firstapp/starting-activity.html)
   * [添加ActionBar](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/actionbar/index.html) - @[vincent4j](https://github.com/vincent4j)
       * [建立ActionBar](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/actionbar/setting-up.html)
       * [添加Action按钮](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/actionbar/adding-buttons.html)
       * [ActionBar的风格化](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/actionbar/styling.html)
       * [ActionBar的覆盖层叠](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/actionbar/overlaying.html)
   * [兼容不同的设备](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/supporting-devices/index.html) - @[Lin-H](https://github.com/Lin-H)
       * [适配不同的语言](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/supporting-devices/languages.html)
       * [适配不同的屏幕](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/supporting-devices/screens.html)
       * [适配不同的系统版本](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/supporting-devices/platforms.html)
   * [管理Activity的生命周期](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/activity-lifecycle/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
       * [启动与销毁Activity](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/activity-lifecycle/starting.html)
       * [暂停与恢复Activity](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/activity-lifecycle/pausing.html)
       * [停止与重启Activity](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/activity-lifecycle/stopping.html)
       * [重新创建Activity](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/activity-lifecycle/recreating.html)
   * [使用Fragment建立动态的UI](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/fragments/index.html) - @[fastcome1985](https://github.com/fastcome1985)
       * [创建一个Fragment](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/fragments/creating.html)
       * [建立灵活动态的UI](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/fragments/fragment-ui.html)
       * [Fragments之间的交互](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/fragments/communicating.html)
   * [数据保存](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/data-storage/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
       * [保存到Preference](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/data-storage/shared-preference.html)
       * [保存到文件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/data-storage/files.html)
       * [保存到数据库](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/data-storage/database.html)
   * [与其他应用的交互](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/intents/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
       * [Intent的发送](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/intents/sending.html)
       * [接收Activity返回的结果](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/intents/result.html)
       * [Intent过滤](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/basics/intents/filters.html)
* [分享](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/index.html)
   * [分享简单的数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/sharing/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [给其他App发送简单的数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/sharing/send.html)
      * [接收从其他App返回的数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/sharing/receive.html)
      * [添加一个简便的分享动作](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/sharing/shareaction.html)
   * [分享文件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/secure-file-sharing/index.html) - @[jdneo](https://github.com/jdneo)
      * [建立文件分享](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/secure-file-sharing/setup-sharing.html)
      * [分享文件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/secure-file-sharing/sharing-file.html)
      * [请求分享一个文件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/secure-file-sharing/request-file.html)
      * [获取文件信息](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/secure-file-sharing/retrieve-info.html)
   * [使用NFC分享文件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/beam-files/index.html) - @[jdneo](https://github.com/jdneo)
      * [发送文件给其他设备](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/beam-files/sending-files.html)
      * [接收其他设备的文件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/content-sharing/beam-files/receive-files.html)
* [多媒体](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/index.html)
   * [管理音频播放](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/audio/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [控制你得应用的音量与播放](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/audio/volume-playback.html)
      * [管理音频焦点](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/audio/audio-focus.html)
      * [兼容音频输出设备](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/audio/audio-output.html)
   * [拍照](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/camera/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [简单的拍照](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/camera/photobasic.html)
      * [简单的录像](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/camera/videobasic.html)
      * [控制相机硬件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/camera/cameradirect.html)
   * [打印](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/printing/index.html) - @[jdneo](https://github.com/jdneo)
      * [打印照片](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/printing/photos.html)
      * [打印HTML文档](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/printing/html-docs.html)
      * [打印自定义文档](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/multimedia/printing/custom-docs.html)
* [图像](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/index.html)
   * [高效显示Bitmap](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/displaying-bitmaps/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [高效加载大图](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/displaying-bitmaps/load-bitmap.html)
      * [非UI线程处理Bitmap](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/displaying-bitmaps/process-bitmap.html)
      * [缓存Bitmap](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/displaying-bitmaps/cache-bitmap.html)
      * [管理Bitmap的内存占用](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/displaying-bitmaps/manage-bitmap-memory.html)
      * [在UI上显示Bitmap](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/displaying-bitmaps/display-bitmap.html)
   * [使用OpenGL ES显示图像](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/opengl/index.html) - @[jdneo](https://github.com/jdneo)
      * [建立OpenGL ES的环境](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/opengl/environment.html)
      * [定义Shapes](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/opengl/shapes.html)
      * [绘制Shapes](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/opengl/draw.html)
      * [运用投影与相机视图](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/opengl/projection.html)
      * [添加移动](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/opengl/motion.html)
      * [响应触摸事件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/graphics/opengl/touch.html)
* [动画](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/animations/index.md) - @[lltowq](https://github.com/lltowq) - 20%
   * [淡入淡出两个View](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/animations/crossfade.html)
   * [使用ViewPager实现屏幕滑动](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/animations/screen-slide.html)
   * [卡片翻转的动画](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/animations/cardflip.html)
   * [缩放动画](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/animations/zoom.html)
   * [控件切换动画](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/animations/layout.html)
* [连接](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/index.html)
   * [无线连接设备](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/connect-devices-wireless/index.html) - 待认领
      * [使得网络服务可发现](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/connect-devices-wireless/nsd.html)
      * [使用WiFi建立P2P连接](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/connect-devices-wireless/wifi-direct.html)
      * [使用WiFi P2P服务](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/connect-devices-wireless/nsd-wifi-index.html)
   * [网络连接操作](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/network-ops/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [连接到网络](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/network-ops/connecting.html)
      * [管理使用的网络](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/network-ops/managing.html)
      * [解析XML数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/network-ops/xml.html)
   * [高效下载](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/efficient-downloads/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [为网络访问更加高效而优化下载](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/efficient-downloads/efficient-network-access.html)
      * [最小化更新操作的影响](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/efficient-downloads/regular-update.html)
      * [避免下载多余的数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/efficient-downloads/redundant-redundant.html)
      * [根据网络类型改变下载模式](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/efficient-downloads/connectivity-patterns.html)
   * [使用Sync Adapter传输数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/sync-adapters/index.html) - @[jdneo](https://github.com/jdneo)
      * [创建Stub授权器](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/sync-adapters/create-authenticator.html)
      * [创建Stub Content Provider](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/sync-adapters/create-stub-provider.html)
      * [创建Sync Adpater](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/sync-adapters/create-sync-adapter.html)
      * [执行Sync Adpater](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/sync-adapters/running-sync-adapter.html)
   * [使用Volley执行网络数据传输](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/volley/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [发送简单的网络请求](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/volley/simple.html)
      * [建立请求队列](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/volley/request-queue.html)
      * [创建标准的网络请求](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/volley/request.html)
      * [实现自定义的网络请求](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/connectivity/volley/request-custom.html)
* [云服务](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/cloud/index.html)
   * [云同步](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/cloud/cloudsync/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)，@[jdneo](https://github.com/jdneo)
      * [使用备份API](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/cloud/cloudsync/backupapi.html)
      * [使用Google Cloud Messaging](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/cloud/cloudsync/gcm.html)
   * [解决云同步的保存冲突](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/cloud/cloudsave/index.html) - @[jdneo](https://github.com/jdneo)
* [用户信息](contacts-provider/index.html) - @[spencer198711](https://github.com/spencer198711) - 20%
   * [获取联系人列表](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/contacts-provider/retrieve-names.html)
   * [获取联系人详情](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/contacts-provider/retrieve-detail.html)
   * [修改联系人信息](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/contacts-provider/modify-data.html)
   * [显示联系人头像](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/contacts-provider/display-badge.html)
* [位置信息](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/location/index.md) - @[penkzhou](https://github.com/penkzhou) - 80%
   * [获取当前位置](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/location/retrieve-current.html)
   * [获取位置更新](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/location/retrieve-location-updates.html)
   * [显示位置地址](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/location/display-address.html)
   * [创建并监视异常区域](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/location/geofencing.html)
   * [识别用户的当下活动](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/location/activity-recognition.html)
   * [使用模拟位置进行测试](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/location/location-testing.html)
* [可穿戴](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/index.md)
   * [赋予Notification可穿戴的特性](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/notifications/index.md) - @[wangyachen](https://github.com/wangyachen) - 25%
      * [创建一个Notification](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/notifications/creating.md)
      * [在Notifcation中接收语言输入](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/notifications/voice-input.md)
      * [为Notification添加显示页面](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/notifications/pages.md)
      * [以Stack的方式显示Notifications](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/notifications/pages.md)
   * [创建可穿戴的应用](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/apps/index.md) - @[kesenhoo](https:://github.com/kesenhoo) - 1%
      * [创建并运行一个可穿戴的应用](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/apps/creating.md)
      * [创建自定义的布局](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/apps/layouts.md)
      * [添加语音能力](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/apps/voice.md)
      * [打包可穿戴应用](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/apps/packaging.md)
      * [通过蓝牙进行调试](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/apps/bt-debugging.md)
   * [发送并同步数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/data-layer/index.md) - 待认领
      * [访问可穿戴数据层](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/data-layer/accessing.md)
      * [同步数据单元](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/data-layer/data-items.md)
      * [传输资源](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/data-layer/assets.md)
      * [发送与接收消息](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/data-layer/messages.md)
      * [处理数据层的事件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/wearables/data-layer/events.md)
* [交互](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/index.html)
   * [设计高效的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/design-nav/index.html) - @[XizhiXu](https://github.com/XizhiXu) - 1%
      * [规划屏幕界面与他们之间的关系](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/design-nav/screen-planning.html)
      * [为多种大小的屏幕进行规划](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/design-nav/multi-sizes.html)
      * [提供向下与侧滑的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/design-nav/descendant-lateral.html)
      * [提供向上与暂时的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/design-nav/ancestral-temporal.html)
      * [综合上面所有的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/design-nav/wireframing.html)
   * [实现高效的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/implement-nav/index.html) - @[Lin-H](https://github.com/Lin-H) - 1%
      * [使用Tabs创建Swipe视图](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/implement-nav/lateral.html)
      * [创建抽屉导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/implement-nav/nav-drawer.html)
      * [提供向上的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/implement-nav/ancestral.html)
      * [提供向后的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/implement-nav/temporal.html)
      * [实现向下的导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/implement-nav/descendant.html)
   * [通知提示用户](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/notify-user/index.html) - @[fastcome1985](https://github.com/fastcome1985)
      * [建立Notification](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/notify-user/build-notification.html)
      * [当启动Activity时保留导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/notify-user/nav.html)
      * [更新Notification](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/notify-user/update-notification.html)
      * [使用BigView风格](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/notify-user/expand-notification.html)
      * [显示Notification进度](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/notify-user/progess-notification.html)
   * [增加搜索功能](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/search/index.html) - @[Lin-H](https://github.com/Lin-H)
      * [建立搜索界面](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/search/setup.html)
      * [保存并搜索数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/search/search.html)
      * [保持向下兼容](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/search/back-compat.html)
   * [使得你的App内容可被Google搜索](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/app-indexing/index.html) - 中@[Lin-H](https://github.com/Lin-H)
      * [为App内容开启深度链接](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/app-indexing/deep-linking.html)
      * [为索引指定App内容](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ux/app-indexing/enable-app-indexing.html)
* [UI](ui/index.html)
   * [为多屏幕设计](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/multiscreen/index.html) - @[riverfeng](https://github.com/riverfeng) - 30%
      * [兼容不同的屏幕大小](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/multiscreen/screen-sizes.html)
      * [兼容不同的屏幕密度](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/multiscreen/screen-desities.html)
      * [实现可适应的UI](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/multiscreen/adapt-ui.html)
   * [为TV进行设计](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/tv/index.html) - 待认领
      * [为TV优化Layout](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/tv/optimize-layouts-tv.html)
      * [为TV优化导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/tv/optimize-nav-tv.html)
      * [处理不支持TV的功能](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/tv/unsupport-features-tv.html)
   * [创建自定义View](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/custom-view/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [创建自定义的View类](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/custom-view/create-view.html)
      * [实现自定义View的绘制](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/custom-view/custom-draw.html)
      * [使得View可交互](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/custom-view/make-interactive.html)
      * [优化自定义View](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/custom-view/optimize-view.html)
   * [创建向后兼容的UI](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/backward-compatible-ui/index.html) - 待认领
      * [抽象新的APIs](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/backward-compatible-ui/abstract.html)
      * [代理至新的APIs](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/backward-compatible-ui/new-impl.html)
      * [使用旧的APIs实现新API的效果](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/backward-compatible-ui/older-impl.html)
      * [使用版本敏感的组件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/backward-compatible-ui/using-component.html)
   * [实现辅助功能](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/accessibility/index.html) - @[K0ST](https://github.com/K0ST)
      * [开发辅助程序](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/accessibility/accessible-app.html)
      * [开发辅助服务](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/accessibility/accessible-service.html)
   * [管理系统UI](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/system-ui/index.html) - @[K0ST](https://github.com/K0ST) - 1%
      * [淡化系统Bar](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/system-ui/dim.html)
      * [隐藏系统Bar](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/system-ui/hide-ui.html)
      * [隐藏导航Bar](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/system-ui/hide-nav.html)
      * [全屏沉浸式应用](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/system-ui/immersive.html)
      * [响应UI可见性的变化](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/ui/system-ui/visibility.html)
* [用户输入](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/index.html)
   * [使用触摸手势](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/gestures/index.html) - @[Andrwyw](https://github.com/Andrwyw) - 80%
      * [检测常用的手势](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/gestures/detector.html)
      * [跟踪手势移动](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/gestures/movement.html)
      * [Scroll手势动画](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/gestures/scroll.html)
      * [处理多触摸手势](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/gestures/multi.html)
      * [拖拽与缩放](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/gestures/scale.html)
      * [管理ViewGroup中的触摸事件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/gestures/viewgroup.html)
   * [处理键盘输入](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/keyboard-input/index.html) - @[zhaochunqi](https://github.com/zhaochunqi) - 20%
      * [指定输入法类型](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/keyboard-input/type.html)
      * [处理输入法可见性](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/keyboard-input/visibility.html)
      * [支持输入法导航](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/keyboard-input/navigation.html)
      * [处理输入法的指令](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/keyboard-input/commands.html)
   * [兼容游戏控制器](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/game-controller/index.html) - 待认领
      * [处理控制器输入动作](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/game-controller/controller-inputs.html)
      * [支持不同的Android系统版本](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/game-controller/compatibility.html)
      * [支持多个控制器](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/input/game-controller/multi-controller.html)
* [后台任务](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/index.html)
    * [在IntentService中执行后台任务](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/run-background-service/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
       * [创建IntentService](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/run-background-service/create-service.html)
       * [发送工作任务到IntentService](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/run-background-service/send-request.html)
       * [报告后台任务执行状态](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/run-background-service/report-status.html)
   * [在后台加载数据](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/load-data-background/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [使用CursorLoader执行查询任务](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/load-data-background/setup-loader.html)
      * [处理查询的结果](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/load-data-background/handle-result.html)    
   * [管理设备的唤醒状态](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/scheduling/index.html) - @[lltowq](https://github.com/lltowq)
      * [保持设备的唤醒](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/scheduling/wake-lock.html)
      * [执行重复的闹钟任务](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/background-jobs/scheduling/alarms.html)
* [性能优化](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/index.md)
   * [管理应用的内存](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/memory.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
   * [性能优化Tips](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/performance-tips.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
   * [提升Layout的性能](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/improving-layouts/index.html) - 待认领
      * [优化layout的层级](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/improving-layouts/optimizing-layout.html)
      * [使用include标签重用layouts](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/improving-layouts/reuse-layouts.html)
      * [按需加载视图](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/improving-layouts/loading-ondemand.html)
      * [使得ListView滑动顺畅](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/improving-layouts/smooth-scrolling.html)
   * [优化电池寿命](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/monitor-device-state/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
      * [监测电量与充电状态](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/monitor-device-state/battery-monitor.html)
      * [判断与监测Docking状态](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/monitor-device-state/docking-monitor.html)
      * [判断与监测网络连接状态](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/monitor-device-state/connectivity-monitor.html)
      * [根据需要操作Broadcast接受者](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/monitor-device-state/manifest-receivers.html)
   * [多线程操作](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/multi-threads/index.html) - @[AllenZheng1991](https://github.com/AllenZheng1991) - 5%
      * [指定一段代码执行在一个线程](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/multi-threads/define-runnable.html)
      * [为多线程创建线程池](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/multi-threads/create-threadpool.html)
      * [执行代码运行在线程池中](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/multi-threads/run-code.html)
      * [与UI线程进行交互](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/multi-threads/communicate-ui.html)
   * [避免程序无响应ANR](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/perf-anr/index.html) - @[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo)
   * [JNI Tips](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/perf-jni/index.html) - @[pedant](https://github.com/pedant) - 20%
   * [SMP for Android](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/performance/smp/index.html) - 待认领
* [安全与隐私](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/security/index.html) - 待认领
   * [Security Tips](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/security/security-tips.html)
   * [使用HTTPS与SSL](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/security/security-ssl.html)
   * [企业版App](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/security/enterprise.html)
* [测试程序](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/testing/index.html)
   * [测试你的Activity](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/testing/activity-testing/index.html) - @[huanglizhuo](https://github.com/huanglizhuo) - 1%
      * [建立测试环境](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/testing/activity-testing/prepare-activity-testing.html)
      * [创建与执行测试用例](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/testing/activity-testing/activity-basic-testing.html)
      * [测试UI组件](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/testing/activity-testing/activity-ui-testing.html)
      * [创建单元测试](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/testing/activity-testing/activity-unit-testing.html)
      * [创建功能测试](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/testing/activity-testing/activity-function-testing.html)
* [分发与盈利](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/index.html)
   * [售卖App内置产品](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/in-app-billing/index.html) - 待认领
      * [准备你的App](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/in-app-billing/prepare-iab-app.html)
      * [建立售卖的产品](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/in-app-billing/list-iab-products.html)
      * [购买产品](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/in-app-billing/purchase-iab-products.html)
      * [测试你的App](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/in-app-billing/test-iab-app.html)
   * [维护多个APK](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/multi-apks/index.html) - 待认领
      * [为不同API Level创建多个APK](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/multi-apks/api.html)
      * [为不同屏幕大小创建多个APK](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/multi-apks/screen-size.html)
      * [为不同的GL Texture创建多个APK](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/multi-apks/texture.html)
      * [为2种以上的维度创建多个APK](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/multi-apks/multiple.html)
   * [App盈利](distribute/monetization/index.html) - 待认领
      * [在不影响用户体验的前提下添加广告](http://hukai.me/android-training-course-in-chinese/distribute/monetization/ads-and-ux.html)
      

## 认领流程
先申请加入群或者私信邮件给我(联系方式见Github主页)，和我说明认领的章节与你的Github账户名，我会及时更新认领进度到项目主页。

## 挑错纠正
欢迎任何形式的挑错与纠正，你可以Fork一份项目到你的账户下，修改你仓库下的文件，再使用Github的Pull Request提交你的修改纠正！

## 协作流程
* 1)fork我的项目到自己的账户下

https://github.com/kesenhoo/android-training-course-in-chinese

* 2)把fork之后的项目clone到本地

```
git clone https://github.com/{user_name}/android-training-course-in-chinese
```

* 3)为本地的分支添加原始的远程仓库

```
git remote add upstream https://github.com/kesenhoo/android-training-course-in-chinese.git
git fetch upstream
```

* 4)使用Gitbook编辑器进行

   * Mac版<http://url.cn/LddkKy>
   * PC版<http://url.cn/LLOySy>
   * 操作步骤：菜单File->Open Book->打开SOURCE目录，找到对应的章节，开始文档。也可以选择自己喜欢的Markdown编辑器找到对应的文件，直接。 下载链接无法使用的，请加入群，在群共享中进行下载。

* 5)若是在文件之前或者提交文件之前，原始仓库的内容有更新，需要运行下面的命令来合并更新到本地，再把本地的更新提交到自己的远程仓库，这样才能让自己的远程仓库与原始的Fork仓库保持一致。

```
git fetch upstream
# 拉取把原始远程仓库的更新
git merge upstream/gh-pages
# 把原始远程仓库的更新合并到本地
git push origin gh-pages
# 提交更新到自己的远程仓库
```

* 5)好文档之后，相应的md文件已经被修改，commit到本地，再PUSH到自己的远程仓库

```
git add . 
# 把当前修改的所有文件提交到工作区
git commit
# 提交修改到本地仓库
git push origin gh-pages
# 把本地修改提交到自己的远程仓库
```

* 7)登入Github账户，找到自己的远程仓库，在右边的Pull Request里面提交与原始Fork仓库的合并的请求，提交之后，我会进行处理再合并到项目主仓库。

## 文章格式MarkDown

> Markdown 是一种轻量级标记语言，它允许人们使用易读易写的纯文本格式文档，然后转换成格式丰富的HTML页面。    —— [维基百科](https://zh.wikipedia.org/wiki/Markdown)

10分钟简明语法请参考：<http://jianshu.io/p/q81RER>

附加技巧：

* 插入的图片请放到你编辑的md文件的同一层级目录下，用法如下

` ![basic-lifecycle-paused](basic-lifecycle-paused.png "这张图演示了Activity生命周期中的暂停状态")`

* [点击链接跳到本页面的在线阅读段落](#online_reading)

`[点击链接跳到本页面的在线阅读段落](#online_reading)`

* [点击链接跳到本地其他页面的指定段落](index.html#courses)。

`[点击链接跳到本地其他页面的指定段落](index.html#course)`

有不清楚的地方请直接查看由我编辑的课程源代码示例。

## Training离线文档
近期Google被墙的厉害，无法正常登入Android网站，想要查看Training的文档，有点麻烦！
我把所有的Google Android文档打包存在云端，有需要的同学点击下面的链接进行下载：

* [微云,点击下载](http://url.cn/PuW5f1)
* [百度云,点击下载](http://pan.baidu.com/s/1qWscYZU)

仍然无法下载的同学，可以加入交流群，资料已经在群共享中。

## 附加说明
项目采用 [知识共享 署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0 国际 许可协议](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)进行许可。
